(台測)霸王花1 3 A計劃1-2 空中監獄

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.香港以前本來沒有女子特警隊，但受到女警司Madam胡（胡慧中 飾）的出色表現，令到警局高層決定以她爲班底，組建有史以來第一支女子特­警隊——「霸王花」，而Madam胡就被委任為「霸王花」的隊長兼教官，負責訓練和指揮每一個「霸王花」隊員，進行與飛虎隊一樣的嚴格訓練。在幾個月的嚴格訓練下，「霸王花」很快就能出動執行任務了

2.警方臥底在一次軍火交易中被殺，為查真相，胡警司決派霸王花調查，由簡Sir負責指揮。
簡Sir對眾女存有偏見，欲以嚴峻訓練，迫走各人，反被戲弄，最後，互相諒解，同登賭船查案。
適時，美、日、台、港四大幫會為爭奪波蘭新賭場地盤，將在船上舉行一場賭王爭霸戰，船東已選定賭王出戰，其他幫會亦各派先鋒上船，一探虛實

3.香港開埠初期，海盜橫行，在香港的海面，盜魁羅三炮與奸商周永齡互相勾結，深悉貨運情報，因而無往不利，官府亦為之束手。水警沙展馬如龍對官府政策非常不滿，憤而辭職，與卓一飛合謀對付海盜，卓一飛雖然武功高強，可惜他唯利是圖，他與馬如龍合作騙取軍火，旨在從中圖利。羅三炮勢力龐大，馬如龍和卓一飛二人屢剿失利。馬如龍心有不甘，重新加入水師警隊，與上司洪天賜、卓一飛三人合力喬裝闖入匪巢，終於將海盜一網打盡。

4.清朝末年的香港，在上、中、西環有「鎮三環」之稱的幫辦暗中勾結西環惡霸勾心虎，西環治安一時烏煙瘴氣。警官馬如龍（成龍）奉命接管西環後，迅速將勾心虎拘捕人獄，招來「鎮三環」的怨恨。 彼時內地革命風雲翻湧，革命黨人來港宣傳，併計劃營救被捕同志。為將革命黨人一網打盡，清廷派遣密使聯絡鎮三環，馬如龍結識白影紅、瑩瑩、珊珊等革命黨人（張曼玉、關之琳、劉嘉玲等）後也被捲入鬥爭漩渦，而同時，一群四肢發達頭腦簡單的海盜正在伺機向馬如龍報仇.......

5.八年前，自海軍陸戰隊受訓完畢的卡麥倫坡（尼可拉斯凱吉飾）為了保護剛懷孕的妻子免於小混混的騷擾，導致過失殺人被判了十年徒刑。
在獄中表現良好的他，終於在女兒八歲生日當天獲得假釋，卡麥倫坡希望能親自將生日禮物送到女兒手中，因此要求典獄官讓他登上空中監獄，以節省舟車往返的時間。 但這踏空中監獄正巧搭載一批全美最殘暴兇狠的犯人....

4 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野